誰是真暴徒

點解「人民公僕」
點解所謂充滿正義感既警察要推市民落地 不顧而去呢？
如果該名市民有嫌疑 可作出截查 但推人落地算係咩？
推到聽日民間記者會播片
推到聽日警方記者會播片質問

推
推到全港都知
問下班狗仲有無良知
Mon post汪汪 你又點睇啊？

十連 自推

10

推到全港都知
問下班狗仲有無良知
Mon post汪汪 你又點睇啊？

9
推
推到全港都知
問下班狗仲有無良知
Mon post汪汪 你又點睇啊？

8
推
推到全港都知
問下班狗仲有無良知
Mon post汪汪 你又點睇啊？

7
推
推到全港都知
問下班狗仲有無良知
Mon post汪汪 你又點睇啊？

6
推
推到全港都知
問下班狗仲有無良知
Mon post汪汪 你又點睇啊？

5
推
推到全港都知
問下班狗仲有無良知
Mon post汪汪 你又點睇啊？

4
推
推到全港都知
問下班狗仲有無良知
Mon post汪汪 你又點睇啊？

3
推
推到全港都知
問下班狗仲有無良知
Mon post汪汪 你又點睇啊？

2
推
推到全港都知
問下班狗仲有無良知
Mon post汪汪 你又點睇啊？

1
推
推到全港都知
問下班狗仲有無良知
Mon post汪汪 你又點睇啊？